猁迷會員 南十字星P 喺手機台比人撚到傻左

香港iPhone 12售價充滿誠意 勝日中台韓

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點知佢係梨迷？

條撚樣之前比利迷割左席

猁迷喺邊個台都比人撚到傻㗎啦

撚得利

弱智=利迷

傻閪猁狗

推，n賓

睇佢講嘢似真弱智

傷健共融開Excel打畀你囉

傷健共融呢個詞同呢句勁屈

早兩個禮拜爆閘

推

條傻撚比十幾個巴打雞姦仲話自己撚人

係

南ching+㩒錯掣哥=我哋利迷雙箭頭

屌你老母 波台狗來？

屈撚到激到成班谷鳩氣佢自己陰陰咀笑

所謂警犬一哥淪落到要去拍微電影演散仔。

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

邊個跳掣哥

利狗來 睇利迷割唔割

佢幫你刷人氣

比佢搞完
我成個post棄左

哎！影衰哂！

你真係唔識睇氣氛

我都甩左p，仲有人有p

P字白底唔係冇原因

似真弱智 唔係扮

撚到牙賓呆左

澳洲狗

利迷柒開

又典？事實勝於雄辯

屌你港父
而家以CCtoy 大紅人身份批鬥波台手足

屌 條友勁反骨

台灣蘋果唔用台幣做單位唔通用你老母肉金做單位？

米25

樓主咁都留意到

撚人嗰個幾好頭腦 原來老母都可以用肉金做單位

原來係波台狗唔怪得咁撚柒 on9

痢狗真係特別多弱智同痴線佬

而家係咩氣氛

橙

入波台就波台狗 咁你都係啦

真係唔好得罪賓哥

佢有痢狗1成 咁小器/怨婦

你得罪左我。

賓利迷
佢迷渣土蛇